女團成員發掘

對眼分得仲開過連詩雅

咪搞jisun

who

個pad好厚下

好大米

fromis_9 盧知宣

有啲想揸

no色情知宣ok?

you成日色情柔理-_-

想掘佢

大波高潮眼賢妻知宣
識貨wo

不嬲識貨
與其吹奏主流女團既低質成員, 不如吹奏非主流女團既高質成員

咩非主流
5代女團黎屌你

發覺佢有啲鬼影變幻球

Btw小白